聯合國人權專家訪港

11月9至11日聯合國以下人權專家訪港，想親身同佢地討論香港人權狀況既請報名:
- Dr Fernand de Varennes, Special Rapporteur on minority issues
- Ms Pia Oberoi, Senior Advisor on Migration and Human Rights for the Asia Pacific region, based in the Bangkok office of the Office of the United Nations High Commissioner for Human Rights

同場仲有Dr Surya Deva, Member, United Nations Working Group on Business and Human Rights (佢本身都base喺香港)
Ms Leilani Farha, Special Rapporteur on adequate housing會錄片講香港房屋問題
英國學者同大律師Jason Pobjoy會講難民兒童權利

成個event既日程：
報名呢度： 感謝

(如果想知多啲Special Rapporteurs既工作，請睇)

終於肯黎喇咩 唔驚中國嬲嬲豬呀

推！

以港共嘅做法, 想知佢地入唔入到境

秘密黎先有用
依家比晒時間港共做準備
建議果幾日完全和理非屌狗
等班狗失控

推

11月
照推

以聯合國一貫作風
黎到都未必會幫我地講好說話

推推推推推推

各打五十大板囉。

如果想睇多啲，Dr Surya Deva之前喺南華早報投稿，講國泰可以點樣保障員工人權，同埋公眾可以點投訴違反人權既公司: